d老細好鐘意打訊號電話

小弟做開體力勞動工作

佢地有whatapps又唔用
有時d老細（未聘請時）鐘意打訊號電話要人即聽

有時做緊野，係室內有d位收得唔好

跟著又發顛話人部電話唔用得就tum左去

哎

請指教，謝謝